之前put咗，有無同路？

之前高位put 無咗一半 幾時先股災？ 隻嘢就到期

有幾高位先

港女22000 個陣

cut loss啦

冇溝？

如果冇溝,230應該係一個好位黎

22000put真係勇士黎
仲可以捱到去23000都未走個下先犀利

四號意大利公投

23000阻力應該幾大
今日掂一掂就收皮

我怕一溝or cut loss 就 中伏同反彈

我都put左，可能你一止蝕個市先會跌

今日跌幾百點，樓主係咪止蝕左